銷委會檢驗各大食店刺身 蟲蟲金屬樣樣齊

連元氣都出事
唔洗食都得

元氣運黎港有品質都無用啦

開工d人都係mk仔理撚得你咩

咁熱又潮濕，緊係唔好食啦

轉個頭賣貴$10 大把人仆到去食

有食開city’super 壽司，但專登唔揀吞拿魚，就係知又貴又有水銀

蟲vs 水銀